外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

As Title

推

你變身做超人救12人有冇得諗？

=開戰
大家準備好打仗未？

有錢有腦可以自己開傭兵組織

樓主原來你真係傻㗎喎唔係扮㗎

加拿大個前外交官被捕，有冇特種部隊救？

印中開咗戰啦
12個手足忍多陣
美帝應該都會開埋東/南海
蒙古開北面
等埋女王部航母同埋德印聯軍到齊
咁就支那收得皮

就你喇 去搬石仔練射戰未？ 一個打百個

有得諗有得諗，不過樓主諗住出錢定出人？定只係出口水？

得
但邊會有國家會派
入面又唔係有咩名人

用傭兵 俄佬都係咁之嘛

唔熟地型已經係問題
真.送頭

其實咩黑水部隊係咪有錢就請到？

屌

無請過 真係唔知
但講到潛入支那攻黑獄救人. 可以想像到唔會輕易接job. 唔係政府或者跨國企業應該都唔會理你 除非你富過敵國. 如果唔係一陣支那出錢大番你轉頭 供你出黎 到時你比人KO返轉頭.

入中南海做12個人易啲囉

以上面個種戶籍/人面監控，一隊神高神大生面口外國人，混入去唔被發覺難度都好高，而且唔係軍事撚，用常識睇，依類拯救重要人質都係一個起兩個止，12個被看守住，又可能被分散安置，個風險大到唔識計，睇saving private ryan唔好太上腦。

其實救都救咗香港嗰啲先

係呀，果時好多中其國企都有請

香港人眾籌真係富可敵國，只不過香港人冇人敢搭路，冇人識搭路。

特種部隊無你份
識人咪試下搵呢班囉

錯，係情報方面輸蝕過人，太易比人周到

太易俾人抓咪因為冇加密渠道

美國委內瑞拉都失手

我當佢入到去，救到人，之後點走？海陸空全封

正確，一定係開戰

太出名唔救得

皇后 皇都 香港仔戲院
時代的眼淚

唔好再諗住用正常方法救人，佢除時玩撕票

中共敢閪開戰咩

不過救唔救到係另一個問題就真

你訓醒未？

咁人地咪用錢撻返轉頭....

連登D痴線佬真係好FUNNY

個個話可以點可以點
又唔考慮用武力方法

除咗戰爭
你係唔會有其他方法

要

人地外交人員都未有特種部隊救,呢12個人邊個識? 可唔可以唔好FF咁多

連人是否在鹽田都唔知.

兒登無改錯名

識你老鼠咩12個人 仲要外國救

諗起 Brad Pitt 同 Rover Redford 套 Spy Game
Operation Dinner Out

佢地肯先算

如果美籍嘅話就有可能救

黑水已經比中共請咗

有得諗，快啲眾籌。我捐1蚊

收買成間看守所職員仲實際

史泰龍率領？

可能唔係鹽田la

Operation dinner out

CIA 有隊人專做dirty job

用天能有無得諗？

最多都係制裁深圳

蓬佩奧：涉偷渡12港人並無犯罪

美帝可能真係夠膽咁做

你當佢中東咩？

香港都冇乜人理

我地不如反轉個角度思考

點解到呢一刻都未有一個美國人被中共捉

澳洲有、加拿大有

難

首先要知道地形同呢12個人係邊
基本上要極強大火力 一下就成功 否則有支援 就玩完
比你救到 最麻煩就係點走?
船只會比船/直昇機截
唯一有可能走係用潛艇走人

但如果你咁樣都可以成功
就會一戰成名

基本上係同南海戰場連動
要分散支那的注意力

HongKong Independence Party, aka Real HK Gov, requests USA ally with NATO break into Shenzhen China to rescue 12 HK Guys
要求北約和美國的盟友闖入深圳鹽田所拯救12名香港人

樓主以為自己睇動畫
Black Lagoon

點解外國要救佢地？

有一個葡萄牙籍已經出師有名啦

特種部隊降落快定公安粒子彈快

中國都冇救任正非，美國都冇劫斯諾登
唯有下世小心啲啦

五毛!

仲有加拿大係慢慢周

但係美國有試過救伊朗大使館人質

黃圈就真係有內鬼喇

佢拎錯例子講
美國加拿大係文明國家

中國伊朗 帝國主義做野無底線

係呀等咗444日
咁講呢12人就真係要等下先

好過無做到嘢!

Sorry
香港政府幾時派飛虎隊去救牙朗

你入去鹽田火魔

即係係北美坐就冇問題？
北美冇人虐囚？囚犯之間冇內鬥？

咁你下年先開post問嘛

人地有人權
出事都有得追究
支那冇

關咩事，遲早都要行呢步架啦
唔通遲開就會增加機會呀可

點解咁耐仲未有電視認罪同話好後悔既片流出？

你好想有?

正常係一定會有，而家冇反而唔正常。

籌得嗰幾千萬就話富可敵國，粗糙咗啲喎

而家最好以不變以應萬變好過

如果特種部隊係IRON MAN果款咁就有得諗

咁你贏囉
文明國家等於有人權

同意

你自己覺得啫
外國唔係咁諗啵

擔心可能有人消失左或者周身傷，甚至永久性傷殘導致外觀既變化。
正路中共係一定會威逼利誘搵佢哋做呢啲嘢。你幾硬頸都逃唔過酷刑

#14，庸兵

打Cod打到上腦

點止幾千萬，起碼有一億啦。

庸兵 都得
夾錢反攻支那喇

要諗下，12個人質對中共的價值是甚麼？
政治上佢地肯定要攞黎換野，只係睇下可以換到d乜。

咁佢哋就會死，或者條路會更難行。

唔出錢出力推翻中國，香港人一係做中國人一係就任移民，下一代做外國人。所以香港人嘅身份逐漸消亡。除非打到一場戰爭，如果唔係就香港人嘅未來就喺呢幾年決定。

蒙古收咗皮

示威者未夠火候係正常，但仲有得提升同轉型。
反而係對家嘅資源正在枯竭，所以實力會拉近。
目前要警惕嘅係失敗主義，以免喺局勢失控時認命受控。

示威者唔做盡，係因為壓迫唔夠勁，仲保留對敵人嘅幻想，而且缺乏承擔風險嘅膽量。中國內部嘅激進派會將上述嘅阻礙一一移除，到時淨返嘅就反抗者就有力量。
我冇話將來嘅反抗者係你口中嘅示威者，正如陳勝、吳廣唔係項羽，英國清教徒唔係華盛頓。所以我唔係講眼前嘅反抗者點樣會提升，而係局勢惡化會迫出成功嘅反抗者。

200萬 vs 3萬都輸
想點贏

冇可能，唔係救唔救到，而係唔可以善後
除非佢地從此人間蒸發而佢地又願意唔接觸屋企人，但大眾又唔會知道佢地被救，換言之佢地依家呢個moment 都可能已經獲救
係北約是但一個國家現身，又等於直接承認搵特工去救人

連外交官都冇人理，何況12條友

救黎做乜

五毛又晒一個ac